知唔知單眼佬比人炒咗會變咩？

係失業大軍

唔知呀負皮上一頁

屌你老腸

我諗無咩人會即時諗到你講緊周星星電影入面個反派單眼佬

屌 冇人睇周星馳？

佢喎 無人識？

下次朝早8點出post, 多d 人睇

又幾撚好笑喎, 笑到我D腸飛晒出黎成地都係而家執緊

我諗緊係係大軍定四眼春藥佬

都話失業大軍

垃圾過主啦

我第一下都係諗marvel 嗰個單眼佬先

又幾好笑喎